如果可以 我希望可以重新開始 搵番失去既感覺

我明白 分隔兩地令我比唔到你需要既依賴你
我明白 你有新生活對我既需要愈來愈少
我明白 我既態度令你愈來愈心淡
我明白 當初我唔應該成日無視你既說話同意見
我明白 逼你去接受我個套會令你好辛苦

但係 我始終唔想失去你
我重係好掛住你好愛你
我想同你再一次番去初初交往既日子 個種互相依賴 同熱情

可能 你已經唔再需要我 又或者自己一個會生活得更好
可能 而家既我對於你黎講已經係包袱 係負累

有機會既話 我唔會再好似以前咁
有機會既話 我會用另一個態度去對待你
有機會既話 我會對呢段感情付出更多既心機同時間
有機會既話 我會更加努力去令你開心 令你覺得我係值得去做你男朋友

可惜既係 可能我已經無咁既機會
可惜既係 可能你已經去意已決

唔知而家既你 到底諗緊啲乜 可能你都好亂 自己都唔知自己想點
如果重有機會既 我會更加重視呢段關係 唔會再令你傷心
如果重有機會既 我希望我可以成為你心目中既男朋友

如果你已經決定要走 即使你未開口 即使我幾唔願意 唔捨得 亦唯有祝你活得幸福 快樂
就算我幾唔願意將你交比另一個未出現人 我唯有祝你係將來搵到一個比我更好既人

唉屌 真係好辛苦 仆我個街
晚晚都喊想點姐 好辛苦啊屌

收皮啦你
早知今日 何必當初

唉 而家咪後撚哂悔囉 你估我想搞到咁既地步咩

真喺屌你都費事
一直以爲佢唔會離開你
直到你真喺失去咗先識珍惜
人真喺犯賤

利申：過來了

而家先知錯
可能已經太遲啦唉

追到幾多就幾多啦
我愈追先發現追唔到了
事情未去到最惡劣就挽留人地啦

佢肯回心轉意我介打機又點話

屌你老母
冇可能
我都講過呢句十幾次
最後都喺咁嘈到仆街

講過你做唔到下話

想同你講一樣既野
不過我係絲

當然
所以唔好亂下承諾

經歷緊
男朋友話唔見一排睇吓對我仲有冇感覺，我好唔想分手

我都好後悔，好想同佢道歉，但又驚好似纏住佢咁令佢反感。。好想好想講